取消正負評真係一大好事

發現好多連登仔睇嘢永遠睇標題，正負評就當睇晒啲嘢
跟住成篇嘢無用腦思考過就畀正，負評就算
結果成日俾人帶風向
所以唔該大家要真係習慣下睇晒思考完先
如果唔係習慣人講乜就乜好容易中撚晒伏
利申：間唔中都中伏

點解呢個POST又會有正負評功能
我屌呀

同意

不過仲參透緊點解有啲係箭咀，有啲喺手指公

哦，我屌，個POST我開，當回覆咗就可以正負評
未見過手指公

因為有打手操縱正負評，所以取消

暫時呢個post 樓主係手指公其它係箭咀
自己個回覆睇到正負皮數字

用緊手機web版android chrome

哦，我知你講咩了
我睇到都係自己留言可以睇到正，負評

[緊急呼籲] 有 犬 上 連登/tg 問 人 攞 片，所有片直接俾星火/民陣/吳律師/大學支援團隊，唔 好 亂 俾 人！

屌你老母，最衰睇唔到邊個負評，如果唔係可以搵下邊啲係打手

推

其實唔係取消 只係延遲2個鐘 不過2個鐘唔足夠